{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 산타펜션(독채,단체) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせの中には、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が制限されるという事実があります。 二重予約が発生することもあり、先に決済された予約の件に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、販売チャンネルによって異なる場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日の予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 客室と周辺施設の利用時、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 また、魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 ペンション内のWi-Fi使用が可能で、カラオケ、フットサル場、売店/コンビニ、屋外プールなど様々な施設が利用できます。 駐車が可能で、キャンプファイヤーやバスケットボール、卓球を無料で楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせの中には、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が制限されるという事実があります。"
        },
        {
            "question": "予約の優先権はどのようになっていますか？",
            "answer": "二重予約が発生することもあり、先に決済された予約の件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日の予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "食事のために炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンション内のWi-Fi使用が可能で、カラオケ、フットサル場、売店/コンビニ、屋外プールなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能で、キャンプファイヤーやバスケットボール、卓球を無料で楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 441
    }
}